[求屌] 有冇人覺得流於街頭抗爭好不切實際?

1. 除左612同理大圍城, 其他都係無效益既遊走同破壞
2. 每一次, 係每一次都有手足受傷被捕
3. 實際被影響既只有沿路既小店同民居
4. 勇武畫面被紅媒扭曲成破壞社會秩序, 動搖淺黃人士立場

一杯熱水, 你想將佢變回室溫,
最好既方法, 係將佢分開倒落100個小杯

我只係想問搞手一個問題:
點解係尖沙咀而唔係李慧琼屋企?

你直接去佢屋企黨共開真槍射殺你都大條道理呀

不推文

如果死係佢間屋 變兇宅 真攬炒